同一主題喺主題列表出現兩次

可能網絡問題load 咗兩次
重新開App就會解決

今日試過幾次
之前都冇試過